- Voordat Emma haar vertrouwen had verspeeld, en over de de derde keer dat ze elkaar ontmoetten, hoorde ze alle ridders van de heer Elton over het onderwerp.-- "Jane Fairfax is absoluut charmant, juffrouw Woodhouse .-- Ik was behoorlijk enthousiast over Jane Fairfax .-- Een lief, interessant wezen.
Zo zacht en Damesachtig - en met zulke talenten!
- Ik verzeker je dat ik denk dat ze het erg goed heeft buitengewone talenten.
Ik durf niet te zeggen dat ze extreem speelt Nou Ik weet genoeg van muziek om op dat punt beslist te spreken.
Oh Ze is absoluut charmant!
